[PPT] 有人公司用開PPT畫poster?

設計既嘢點解唔比返設計部？

人地有ai有ps，你就叫我用ppt整？想down個免安裝/開心版都唔比。

一係你調我去設計部，一係你比我做返我tittle既嘢，由我打下雜掃下地啦好嗎？

每次見到d同事用ppt畫嘢真係想插盲自己，彩色d啦，大隻d，豐富d，吸引d，你明既！唔係咁呀～

外行領導內行

你太天真啦以為人地真係有得用adobe
好多大公司請返嚟嘅designer都係只做ppt

工具都唔緊要，最慘係d要求，整完出黎佢開心了覺得好靚了，但係我盲了